槍都開 我地塞撚爆地鐵 等佢冇撚得行 癱瘓香港交通！！！

過咗今日 佢地班警犬連槍都開撚埋 就知鬥力唔撚掂 要鬥智
之前有人諗過呢塞地鐵嘅方案
其實可行 安全 又奈我地唔何
仲可以癱瘓香港交通

推推推

地鐵得嗰8個箱 我地咁多人咁多後生咁多女 坐滿佢五箱都已經夠玩

鐵路遊注意事項

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

我把遮唔係小心阻住咗地鐵門閂門